求救 個m.2 SSD 突然之間無反應點算

著燈 但係搵唔到

咁有無"達達"聲
如有就講bye bye了~

無達達聲 有燈會熱 但就係讀唔到

公司剪緊片 超急

無啦
出去搵人救啦
壽終正寢了

Tbw滿咗

邊到有得整 同幾點收

Ssd點救啊
下世小心啲啦

好多重要野係入面

屌你 ssd 係 快閃記憶體(NAND Flash)
邊可能有 Physical hard drive 支讀寫針失靈亂動的事情發生

重要野下次放HDD/勤back up

我個隻係Plextor 1TB M9P Plus M.2 NVMe SSD

啲人成撚日唔backup，電子野話死就死架啦，SSD唔好咁大期望有得救

我都唔想

無人想架，但係啲資料就係咁無左
刷下啲頭睇下開唔開到囉，SSD死就真係死
基本上無得攪

data byebye

你唔係將重要資料放ssd下話

唉你d av